好想揾返對方

如果有一個人係你好想去追返，你知唔追一定會後悔但理性又叫唔好，你哋會唔會照去馬？

你都係想我地答好

試過後悔好過冇試過而後悔

點解理性叫唔好

咁緊係追返佢

咪放出黎害人

我已經不可以跟你做朋友

我就係咁
而家對佢冇埋感覺

唔好揾 只會分手收場